［唐姨風暴］唐詩詠的大哥二哥三哥四哥曝光！！！

純世好女友收埋咁多契家佬

果啲我哥哥嚟嫁咋 我同佢哋無嘢

好靚女

鐵馬尋橋...爭左李天翔
話晒一夜夫妻

家山呀~北望

我每天自慰也不屌牛肺 臭閪～

同馬駿偉有得揮

最右係馬明？

GRACE真係好SWEET呀

鐵馬尋橋有黃家樂?

屌，第一下仲以為真係親呀哥

顧汝仁

鐵馬班友真係幾friend，成日都有聚會
就係無楊思琦

馬明成個BOBBY仔咁

funny

左三條能樣就發達啦，可以攬住影后

人在遠方蟬沒有和唱

唐詩詠契哥多啲定馬浚偉契妹多啲???

馬明

邊個係大哥

點解佢呀哥成個鄭嘉穎咁撚樣

姣閪

唐姨好似自從拎到視后就係咁做小動作搏上新聞

洪狗啲綠帽疊到仲高過IFC

乜撚野大哥二哥三哥四哥呀....
咁撚似D MK妹係FB招親
定係佢以前係洗讚小鴨鴨工作過呀?
佢網名係咪﹍×°醉曖糖ｅ°°°×．﹏\

其實鄭嘉穎真係幾靚仔

其實。。。

馬明個look好毒

左邊好sweet

楊思琦係圈中其實有冇好朋友？好似除左同豪仔成家之前係熟落之外，都冇點聽過佢有圈中好友咁既？？

竟然講得出佢全名

黃家樂 隔離個女仔係邊個黎？ 好熟口面

Gem

如果我係5個零一定好冧Grace
條女又靚又有名氣又有錢又嗲
5個零你條女好正呀

應該唐姨同D

青雞面呢

係咁㗎喇 無乜墨水

講落篇網上小說又幾似佢喺不懂吔蕉的女人講對白啲語氣

我係散打拳王冠軍，唔係青雞面

鐵馬尋橋

其實佢好靚仔 大陸都有好多妹妹fans

但係tbb近年唔係做賤男就係正義撚 總之好黑人憎既角色

契哥契上床

中間係邊個黎？

林子善

馬明好撚毒

呀~

求唐e 隔離女女名

姣婆花收信呀

我要鍊死你

條八婆都幾煩
打d野成個過期mk妹咁

鄧紫棋

呢個老襯 個個老襟 人人冚家親親

青雞面

佢係stephy 果套唔知乜 都係扮賤男

全部都係契哥

平時做鄭嘉穎替身

我的最愛
戲屎到仆街

大妹楊怡
二妹法拉
最錫三妹嘉欣

Kfc好撚型

肯撚定全部都上過床啦

同鐘嘉欣一對？

好多呢啲姣婆
影相鍾意攬身攬勢
攬住人哋個男朋友人哋個老公

係咪痴撚線 巫婆都有人吹奏

鍾家欣

同stephy一對，中途偷食台妹，後來後合。

我係武狀元 我係七省拳王

鄭嘉穎靚仔到

好似以前啲Mk 上5p招人咁
好肉酸

是但啦，都水乳交融過，體內留有眾哥哥嘅dna,同親哥哥無分別架喇

同林子善攬到咁實
人地老婆唔知點諗

分手的禮貌

好好聽
呢個mv是咪fans自制？好似等你約會我嗰個咁？

唐詩詠右邊條女係邊個?
唔似GEM

黃嘉樂條女嚟

中間條女

沒有好感怎會相親相愛

幾廿歲人仲好似d mk妹咁認一堆契哥

咪gem囉

GEM邊有咁高

視后同影后都分唔到？

但係楊怡嫁佢真係送左大金豬

可能楊怡嫁之前隻豬仲喺度呢

我識嘉欣最久，卻反而是我最擔心的一個。有次她在微博留言給我，說她大個女了，但我還是擔心，因為嘉欣太天真、太單純，很容易被人蝦！活在無綫這個受盡保護的「溫室」當然ＯＫ，但如果要出外打拚也就難說得很。當年我看着嘉欣入行，有日我倆吃飯時叮囑她，學甚麼也好，千萬不要學壞，不要做些「不乾淨」的事，要保持純潔的內心。嘉欣一直都能做到，而且演戲上進步不少，我很欣慰。可能是我慣了對家中的親姊妹也是如此照顧吧，我的話或許有點老土、有些老竇feel，但也慶幸找到三個跟我互相尊重又愛護的妹妹呢！

有咁多艾呀阿哥，難怪會甩拖啦

吉野妹妹，今次我撐你

係最驚三妹比人蝦
浚囝 你知唔知你三妹呃你扮純咋

留左鬚man 好多

佢條女Samantha

原來楊怡係大妹

第一次見人叫我做吉野妹妹

弘b咁好記性

點解咁多on9會話係gem

當年鐵馬尋橋我記得係唔錯

誠意邀請5p言永上連登自貼波罅同長腿

挑 你三妹自己送去加拿大博屌呀
我唔信貓仔冇上過佢呀

唔係講笑

嗰時幫浚仔開咗個po緊記得佢幾關愛3妹
挑 人哋而家撚記得你個哥哥呀

成陣姣味出左黎
幾廿歲人仲5p蕉家人咁款

自從條女做左視后就覺得佢城府好深
最憎依d女

鄭嘉穎條女真係好撚樣衰 又瘦到仆街 成隻薑屍咁

人哋唔知幾錫自己條仔呀
直情比足面呀
唔好忘記佢係冠軍又有家底㗎

其實ff佢同d呀哥做過愛你地係咪會開心好多？咪咁撚幼稚啦

我記得啦 我搵返佢ig 原來我同佢一齊去過玩

佢細過林子善同黃家樂？
唐姨姨真係好難頂

鄭嘉穎型佬

唐姨大過林子善
between 睇唔出黃嘉樂39歲，以為最細係佢

佢要去百貨公司買裙都冇人肯借錢俾佢啦

呢單未聽過

屌 鐵馬尋橋呀

認啊哥真係好撚mk

帶馬歸槽

sor 對套劇無乜印象，以為c棋媽又有趣事

人生馬戲團

佢根本就係過期mk妹

原來鄭嘉穎係60後 仲勁過周杰倫